10月1行動 文宣入

其實點解一定要港島
話集中個啲係咪岸鳩 啲狗就係要集中咁捉曬你地
上次8月5打後既記招已經講到明 一日已經嚴重過之前咁多次
啫係點呀 啫係佢驚7區集會 我地分散戰線 令佢警力唔足夠應付我地咁多個地區 多過港島行街
港島行街 啲狗兩面包差 走都冇得走
睇死你班撚樣都唔會攻過去
啲狗嚟到又係搏拉
咁點解唔分散戰鬥力 學7區咁
今次應該針對返黨鐵 我唔撚信佢有咁多人守住啲入閘機
黨鐵已經提左我地 佢唔夠零件 點解唔食住個勢？
就算唔同意 都唔好淨係針對一個地方 因為黨鐵已經唔係服務我地。
唔該唔好戀戰港島

推

但前線唔夠人7區喎

呢個唔係各有各做既問題阿
係好驚送頭 一直都講打游擊
所有人集中港島根本唔係游擊

其實好多人轉左職 之前都驚7區唔夠人
結果都搞得好大

推 求討論
-
全世界入黎推！【今日活動 】924全港逆權公民放映會